侵粉應該要支持更多國家禁售GTA 5

ROCKSTAR講過
一日侵仲係總統, 一日都唔會開發? 公佈? GTA 6

作為侵侵既支持者, 見到GTA 5係某d國家禁售, 係咪應該要開香檳?